[大發現] 其實打風有咩好怕

只要唔好種咁多樹，第二日咪唔會被D樹阻住返工

真 若要唔陽痿 先走去自宮